對唔住

我回應唔到你對我嘅好
我只可以祝你以後都過得好

唔好再打搞人啦